陳皮魚蛋不再香港生產，遷往中山

咁臭串，食少樣

咁撚串,咪唔食囉
唔係香港出都唔方好食啦

做唔住都無辦法啦

成班連登仔講到自己係養父咁 唔知仲以為次次幫襯幾千幾萬 咁多米飯班主人地唔洗執啦 你地咪即管鞭屍囉

個admin都幾鳩屎
不過搬廠上大陸仲敢咁講野都幾勇武

咁撚柒串通常都無好下場

一河之隔，點解香港無漁獲，中國會有？

中國點捉魚嘅，心照啦

雖然都有休漁期問題，但因內地的地方較大租約較便宜，可以多點地方放冷藏櫃放幾個月的魚以備不時之需，他更說如果當時沒作這決定，或是遲了才決定的話，應該連今年新年也撐不過。

佢唔係搵人寫鱔稿重頂到咁耐咩

大陸人會過台灣，越南，日本去捉人地d魚，香港就係比佢地捉撚曬，怪就怪政府唔做野唔去捉人，屌你呢兩年返黎香港想食下海鮮都貴撚曬同少左揀

大陸黎，咪唔撚食喎，一定要食架？

唉

貨源係其一
其二都係加租架啦
香港業主逼死幾多產業你地都唔係唔知
屌人臭串既同時用個腦諗吓現實啦

咁都串？！ 我覺得佢講得幾好丫
做咩連登仔學埋支那玻璃心

串得起

反正炸魚蛋又唔係咩有益野

反正都係餐廳入貨黎賣
餐廳比咩你食，你閪知咩，邊到制造你咪又係咁食

未食過，好食？

Agger

諗起維他有幾條生產線搬左上大陸
連登話發起擺買行動我就知發達機會黎

見到咁我即時入左維他奶隻股票(之前果次連登係反係領匯)
到而家股價破頂，翻左3倍，夠飲成世

佢都係有果句講果句姐啦 sbt #接受現實啦香港人

連登仔最靚就係手持閪茶屌支那人

香港冇魚獲，咪就係大陸個一套冚家產式魚網囉
拖到海床都爛晒

錯過左

咁串就算吧啦
抵你做唔住

多謝港共政府唔捉啦，多謝港豬唔反啦

唔係香港製造你什麼也不是
你個brand又唔係名氣大

你估只用本地魚獲？
主因應該係大陸內需上升 無咁多貨俾你香港

幾搞笑

支那魚蛋

大把港豬鍾意啦

好串咩，我覺得幾正

原來係飲食男女嗰條友 記得佢了
見佢tb都開埋就知佢要放棄香港做支那人生意

圖二樓主自爆？

我覺得好撚慘

成班網民寬己律人
如果支共俾小小著數應該仆住咁去

講到香港魚蛋，我淨係食九記

第3幅圖最尾個句，大巴大巴車落班得把口既人塊面

串得有理 串得好

魚蛋依d下欄野狗都唔食啦

睇留言以為自己上緊支那討論區
到底連登仔係文盲定真係咁多打手
篇野一睇就知係連個老闆都做到灰哂啦
係人都知大陸魚唔掂啦
人地直頭講到明冇得食就唔好食,反正唔係健康野
連登重可以話人串然後唔買
有啲又話咩冇好下場
人地直頭係香港廠已經收哂皮先咁串
如果真係咁多人食開佢都唔使執啦
有啲又話咩冇好下場

佢都係苦主黎
撈得掂駛撚搬上去大灣區呢個閪地方咩
接受現實啦香港人

難做咪唔好做

你地做批發生意
CHILD登仔講到好似人米飯班主咁

支那係咁污染香港，又起港澳豬，明日水魚，又非法捕魚，想有魚都難

好串 但全部都係講事實

同意

香港人養得到佢，唔洗講呢d 悔氣說話
睇得出佢都認為係中山定香港做都無分別 ,中山成本仲低可能有so

所以先串得起香港人

sad but true

咩野黎嫁聽都未聽過
咁串會唔會連支那都唔受佢玩
佢都算有良心啦一早講定,好過搬左搏冇人知

條友真係講事實
不過大陸人唔鍾意食魚蛋
覺得冇味 寧願食鯪魚球
所以淨係做到香港市場
間野淨係做批發
係邊度做港豬鬼知咩
你去吉魚蛋會唔會問係咪香港製造

所謂陳皮魚蛋本身就是最垃圾最細粒嘅魚蛋，講到人間美味咁。

白魚蛋

佢講到好直白 香港人搞死香港人

屌 有好嘢唔出聲
我淨係跟到巴菲特時代已成過去嗰次

最好食依隻魚蛋
童年回憶
細細個就食

呢檔野最好味
新開的魚肉太太賣屎

不過呢條友不嬲態度惡劣,又唔係特別針對香港人

我估好好快係大陸得罪比人比人玩

係寸，但係講事實姐，揾唔到食唔通連登仔會捐錢養佢地成間公司咩

唔撚駛理班loser
又窮又自以為是

香港人其實已被支國人迫害得太緊要
心理唔平衡，
表面口話憎大陸
但冇一個做到完全唔用中國嘢 ，唔計你水，菜，肉嗰啲。
自問都做唔到， 因為窮呀你老母，
好多人反中身體卻很誠實 有著數就向嗰道行。
用淘寶支付寶 返深圳食嘢……
呢個魚蛋佬都係咁

感覺上係後生仔/女仲要係對自己好有自信
應該 個人幾風趣幽默
有冇admin圖

講真 隻陳皮魚蛋係最柒難食果隻

問心，你有買過咩

其實點解有人會睇呢到Facebook page

有,其實你出多D街
呢款野係香港好HIT的

有冇份幫襯都唔知啦

你想講靠中國

個人主動用支那嘢真係有問題。
但你話成間公司，重要係因為做唔住先屈服，又另一回事。
嚴重程度都差幾遠。

下次有咩推介介紹下

有幾多人知 香港水域禁晒拖網捕漁幾年
香港人做就非法 對蝗就門常可

咩歌？ 長相廝守？

我支持你

當15入，historic high大約40，未3夠倍喎老細

駁五到

一睇條友講野就知敗家仔
上一代留落黎既野一d都唔珍惜

咁都唔叫串? 肯屌支那就叫唔串? 定叫傲驕?

完全感受到佢嗰種無奈
希望佢就算算大陸造都保持到個質素

坦白講 據我所知 所有陳皮魚蛋都係黎自他自家出產 要講話罷食 究竟佢地係未食過陳皮魚蛋 定係食開屎先講得出呢句野
如果食開屎 咁算啦 執七左佢啦 廠都唔駛搬啦

都係講事實 得罪兩邊好過奶一邊 奶完都唔會有好處

係，其他國家用會機槍射中國魚船，
但香港無。

咪淨係得街邊督魚蛋檔會用佢
有得賣魚蛋粉麵果d舖頭都唔係用呢隻魚蛋

眼見香港的魚量愈來愈少，把心一橫在內地租廠，去年開始投產，雖然都有休漁期問題，但因內地的地方較大租約較便宜，可以多點地方放冷藏櫃放幾個月的魚以備不時之需，他更說如果當時沒作這決定，或是遲了才決定的話，應該連今年新年也撐不過。

香港地產霸權真係害死佢

child登

佢講明漁獲同租金先係主要原因，關咩香港客買唔買事

況且港式魚蛋係香港先受歡迎，支國根本唔多食

睇完個報道再睇個page
果幾段野應該都係老細自己打

乜有陳皮魚蛋咩？

連登仔 9 成 街市都未去過啦

有幾串呀大佬

擺明俾大陸呃殺晒，做到灰講真心話姐

連登仔:人會改變口味 唔飲維他奶
領展d屋村生意賺得幾多 邊有前途

串又唔得
你班人個個把口賤過狗
唔嗱嗱聲撼頭埋牆

香港人怪得人咩，口味由魚蛋粉變左食譚仔，仲要怪人做唔住搬返大陸

好心檢討下自己先啦，香港人

垃圾 出賣香港人 以後唔會幫襯

想問下關魚蛋河咩事

老實講，睇得出佢心灰意冷
淨係感受到好sad. 而唔係串

口味變左，攞貨量都少左

咁有風骨幫人搞籌款養人囉

人地陳皮魚蛋喎

跟本係，香港有間廠，養住D工人。
邊個想炒鳩哂香港人請返D大陸人

香港人就係咁，一D同情心都無，剩係講D廢話

炸魚蛋喎

做乜鳩

可以慳番d閒錢食少樣野了

好欣賞呢個admin!! 夠貼地!!!!

雖然佢幾鳩屎對答 但冇錯喎

好sad 聽得出佢好絕望
但唔會幫襯

好sad
睇完啲字，冇諗過啲回覆係屌鳩佢

支那自己都捉到個海無晒魚啦

又係啲串柒柒扮真性情有性格嘅on9
見到佢打啲野咁柒真係唔撚會食

邊忽串?真係睇唔出
反而係睇得出佢果種無奈

仲有要小心啲配方呀
隨時好快有多幾間唔同牌子嘅陳皮魚蛋供港

支那邊有魚呀，咪自欺欺人啦，支那有魚就唔會啲魚船出到南海啦，唔駛油錢咩

諗起之前有個POST，講香港青年因興趣投身漁業，但搵唔到食之餘，政府仲要改埋啲唔合理既法例，進一步減少漁業人口，結果個POST入面一堆人笑個青年，又話包賺?，又問點解要政府幫漁業，唔知呢班人見到呢個POST會點

屌香港人唔幫襯
總之都係香港人錯

事實係香港d租貴到迫人走晒去大陸

好可惜你睇吓呢度幾多人睇唔明.

冇陳皮魚蛋？
咁你平時係街邊食嗰啲係乜？

香港對我黎講唔係死係共產黨手上
係死係果班食古不化既真心膠手上

樓主好好彩 6頁都冇事

有D人以無知為榮

食緊乜都未撚知

成本貴到咁, 工業製造業根本焗走
不過打幾隻字話罷食又唔使負責任既
福喜單野夠話罷食啦, 最後麥記咪又係排哂隊

真心雖然而家係大陸冇以前咁好做, 租都比十幾廿年前貴左好多
但係而家番去開始未必係壞事, 佢都係半推半就上去
如果真係醒既，一早搬上去, 就唔會好似今日咁, 到頭來學識既只係骨氣唔可以當飯食，同埋真係太信香港人把口講既野。香港人你只要碰觸到佢銀包，那怕係日日用既whatsapp比8蚊，都會全城屌鬼

而家大陸其實仲幾鐘意食港式野，佢地自己上去生產搞埋內銷，什至開鋪。會係一條水路。要知道大陸人食魚蛋既質素同香港人食開既真係差天共地，你比佢地食到咁地道咁有堅持既味道? 我唔敢包你會發大達，但係點都一定好過做香港7百萬人生意。淨係做大灣區個人口基數加埋佢地對港式食品既喜愛都夠圍番條數。

現實世界好多野，唔係你用keyboard 打幾下字就明。人地確確實實真金白銀學番來既道理，直頭講埋 你地唔食咪唔好食，食少樣野, 又唔係有益。人地真係唔care啦，香港人都無必要講到自己市場有幾大, 本土風味情懷何等濃，人情味咩咩咩。真心, 好撚核突，大家知咩事啦

睇留言班人都係蝗黎 話人串 笑撚死

香港人核心價值係搵食啫

香港比較知名都有陳記,學利

都仲有幾多香港製造. 不過租金係最大問題. 而且香港越來越少工廠區, 根本就係逼走啲本身冇買落嘅廠家.

香港非商業用地其實係嚴重缺乏, 而且一個完全冇遠見嘅政府到而家都仲未有安排. ( 佢哋傾得來都已經幾年之後先開始.... )

最大問題係香港魚蛋老囝店都唔重視零售,你連想搵自己果區邊度有都難
得陳記ESHOP攪得好

事實係大把人食
你睇下通街都賣魚蛋就知

小食開到周街係唔怕人爭生意

而家仲有做既廠好多都係養住舊員工
買落嗰班租出去, 仲搵得多過自己做

連登班小學雞識鬼諗咩

厲害
明明係環境因素迫到搬
某d comment 都可以扭到香港人既錯

中國共產黨最串喎

日常食物仲有幾多係香港本地產？
出前一丁、花生油、薯片，仲有無？
香港政府唔支持本土工業，人地老闆都用腳投票啦！

一隻手拍唔響
真心膠同共產黨都有份
香港人本身又唔會了解香港嘅情況，舖頭執先去打咭去傷春悲秋
平時好日都唔會去支持，近年唔少所謂嘅本土情懷都係精上慰藉同消息而已

咁咪唔撚買囉

成班細路一開口講野就露哂底
一睇就知冇邏輯 社會底層既人

魚蛋最大問題係狂加價

我去魚檔買新鮮野食仲抵
現在2KG魚蛋要100

社會高層同你篤魚蛋?
果班都食貴牛扒

一個人最白痴係攪唔清自己定位
賣下欄野當自己上菜

一個人最白痴係攪唔清自己定位

送番呢句比你地啦
成撚日以為自己真係大客大戶

Made in HK本身就係一個brand
對住中國人都有市場
唔知佢有無諗過

咁睇佢係咪真係搬上中山
就真係解決到魚肉唔夠嘅問題

港資廠房咪就係香港品牌囉

完全唔覺得佢串 只係講咗事實根本出嚟

唔會公關式口吻
反而有親切感

其實點鳩up，得罪人都好，班友買魚旦咪又係睇味道睇價錢

知唔知點解冇魚，啲大陸閪落晒嚟拖網炸魚

駁唔到
但唔會食

而家班廠唔同以前班大中華膠,
近呢十零廿年就算自己唔奶野, 都聽過其他廠俾大陸搞到血本無歸
有得揀根本唔會想搬, 一係執鬼左佢

陳皮魚蛋都唔好食
最好食係 魚肉 彈牙個種

有錢冇錢都可能會鍾意食魚蛋

人地冇扮上菜，只係你地扮上菜，以為人地冇咗你唔得

咪扮香港人喇
同志你的身份已經暴露

好似老細嚟

話佢串既果型人究竟有幾玻璃心

大陸用唔到facebook, admin應該係食咗大信封先講真話

講真話都串？
盲反到咁

香港休漁期都照黎捉魚
然後水警d由得支那船自出自入

好耐都冇見依隻魚蛋
依家街都唔係賣依隻

講到無香港人幫襯咁
自己做唔住賴貨源賴大陸 OK fine
屌客係咩事先？唔怪得咁多出名餐廳態度惡劣都有香港人keep排隊入去 咁唔care就摺柒個page啦
睇你語氣似足早年上去開廠嘅廢老

陳記

人哋支那見你非真made in hk
當自己名牌？

試過有客問條友邊度有派貨
我記得條友串9人

呢d唔係叫有性格
係完全唔尊重客人

根本只適合小食

奉祀蝕本養你？你返工唔出糧？
咁都叫屌客，人地唔想搬都要搬，個個淨係問仲有幾耐食，留幾包比我個啲，要支持就晨早啦
下下要到失去先識珍惜

一買一賣生意嚟，覺得態度唔好就唔好食，如果市場唔buy就會自然淘汰

佢係串，但都講出個事實，魚蛋最基本既材料都無整條鐵咩

真係有咁好食邊到有賣
搬廠都要比人報新聞

佢講咗個真相出嚟啫

咁我都想下屎

抵制香港呀笨

都係嗰句啦，唔好食加工肉類

哦

原來係真魚蛋 而家好多都無咩魚味 仲以為魚蛋未必有魚既成份

大陸d廠都走哂去越南啦 宜家先上大陸。
仲要正值大陸經濟下行時期，到時消防城管衛生日日黎收片咁你點
論魚域 香港無魚 中山會有魚? 講到尾除非你想用河鮮囉。

唔好話連登仔唔識，好多城市人都唔識啦

連登仔係咁
由佢地
返工比老細恰
放工坐地鐵又比人恰
返歸想睇下電視都得垃圾tvb睇
食既一係公屋老母煮既慳錢窮人餐 一係食四十幾蚊以上既大家樂
人生都已經唔快樂
由得佢地吧

啲hashtag

好似直頭係老闆黎

好撚正 完全感受到做咁耐真係賺左。再加句真心話無益野唔好食咁多，留番比大陸人食

周街都有得賣

老闆自己做admin唔洗諗PR 咁先正

btw有冇人知邊度有散買 好中意食呢隻呢隻魚蛋

睇得出佢俾好多fb上面啲人留言埋一大堆無腦問題先會用呢種語氣啦
串係有少少㗎喇 但諗返個情境都唔叫態度差
人地又唔係出咩官方通知 唔洗下下當你尊貴客戶嘅

其實咁樣講得, 都唔驚唔做你btc生意
我諗佢好多出貨都係btb

完全未聽過有呢種魚彈

老細癲咗

請你原諒我係咁真

街市凍肉鋪

街邊小販果d 細細粒好惹味果d 咪陳皮魚蛋囉

呢隻魚蛋真係好好食
但就真係岩做小食 唔岩做魚蛋河

同PR 連登仔嚟？

係喎 香港冇魚中山點會有魚

去到大陸賣養魚算
重買海魚過多排咪又要摺

佢搬上支那生產我就唔柒買

食少樣囉，反正唔係咩有益野

話佢串嗰啲蝗國人嚟？佢而家就係擺明唔想上去做先咁講啦

根本而家大把餐廳都入晒大陸貨啦
話唔食大陸野既連登仔
偏偏又要食買大陸貨既譚仔

敢做敢認
利申無食

句句都好啱喎 有咩好屌
最尾個句

人地係香港做左36年 上面屌人個啲連登仔夠30未

細個嗰時周街都係呢d魚蛋，連我小學小食亭都係賣呢d，真係好好味，有咬口到咬唔入咁濟，所以呢隻魚蛋一直喺我心入面係最高質既魚蛋

但慢慢唔知點解就無哂，到我大左想搵返但已經變左用牙頂一頂就入左既魚蛋，可能係漁獲令佢要改料

而且而家街鋪小食既魚蛋我睇見都唔想食，我估唔到時代進步會令到一d我覺得好食既野都會被永久淘汰，不過細個有食過呢d咁好味既魚蛋已經比倒我一個美好回憶

利申：80後老野

領展同支那式捕魚一樣吸撚到盡，香港除左地產，其實都無邊行依家係可以發展

講真好多香港食品加工都搬左黎台灣，要魚有魚，要肉有肉人工同租金又平，香港人食香喝辣！做真。支港人

係，就算連登仔唔食，連登妹都要食

隔離外國post幾多絲打掛住譚仔

支那人敢走去越南日本台灣搶人地d魚，你支港人敢唔敢啊？其實成個支國海都無咩魚，多謝港共政府爲大家健康著想

譚仔根本就係垃圾食材辣到你食唔出，仲要超多支港人一車一車咁去食

領展股票好撚正
又係高登連登都反

果時高登係咁叫人入香港電視，759 阿信屋

有班傻仔（即係我）反其道而行，入啲連登仔至憎嘅股，即係維他奶，領展地鐵

之後連登仔開始發起網上批鬥，我再入多注

蝗語法

連登不嬲愈反愈紅
不過多數因為商業道德差先反，無人性自然容易賺錢

支港人就係咁，個口就屌，邊食住連鎖食店，所以屌得越大力！就越要支持！

之前都聽到過有人咁講，請問有冇新聞 link?

D連鎖野屌打哂d賤種茶仔
不論價錢同質素

人地黑社會都係海軍啦，過界捕魚撚有人捉咩